{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152794?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 하운드 강서녹산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前12時です。 客室料金は2名基準であり、特殊客室は人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なります。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は直接確認した後に予約してください。 男女同室での宿泊予約による入室拒否は、キャンセルと払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により変更になる場合がありますのでご了承ください。 夜間は騒音に注意して退室措置が可能です。 客室内で物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は何人まで泊まれますか？",
            "answer": "特殊客室は人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接確認した後に予約してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否は、キャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か確認書類が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により変更になる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何か留意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意して退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損したり盗難が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内で物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室についてのご案内をお願いします。",
            "answer": "入室についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 476
    }
}